點解藍絲唔識討價還價？

咁撚蠢 海馬牌枕頭都有得派 老閪都4000蚊一票 否則白票 建制你諗你啦

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢